終於有動物撚講拎忌廉哥做生意問題

睇下隻貓比人當展品咁放喺度比人影個樣
隻貓唔識講人話唔想比人摸比人影
見到佢日日頭Dup Dup 坐喺度唔覺隻貓會好enjoy 囉
比個藍屍主人當搖錢樹
死咗都仲要比人摸
下世搵個好主人啦

「明星貓忌廉哥榮休，大量貓奴傷感，但小編希望可以藉住呢個平台同大家講下需要留意嘅貓貓照顧之處。

貓咪本身就喺獨行俠，需要私人空間。貓貓遇到危險時，出自本能會傾向逃跑保命。而紙皮箱一類半密封型地方，就喺貓貓最鍾意嘅避難所。對貓貓嚟講，紙皮箱有兩個特點，就係容易匿埋同埋保暖。貓貓即使親近人類都會想有自己嘅私人空間同時間。

貓咪除咗需要一個安全感嘅環境之外，另一個天性就是鍾意高空監視位，以便觀察四周環境。記住貓喺野外都喺掠食者同被捕食者，因此只有透過了解環境，先可以搵出潛在威脅，以及覓食。可以嘅話，不妨為貓貓準備一個跳台，比牠可以爬到高處。例如將書架頂層清理好，加上防滑墊，比貓貓隨時都可以安全咁跑到高處。

除此之外，貓奴都要注意貓貓健康問題。當貓咪脂肪過厚，用力搓揉都摸唔到骨頭，肚子有下垂嘅肉肉果陣，就屬於過胖體型。貓貓體重過重可能引發以下疾病：關節炎、心血管疾病、糖尿病以及呼吸疾病（例如：氣管塌陷）。

忌廉哥已經到咗彩虹橋，喺草地度碌嚟碌去，自由自在，無哀傷，無病痛嘅世界。喺現世嘅貓奴們，唔洗傷心，花愛心同時間比其他毛孩啦！

#貓 #貓星人 #貓奴日記 #寵物照顧 #貓貓照顧 #cat #catlife #忌廉哥」

Credit IG: @homiepethk

養到咁肥然後話好得意有無諗過隻貓健康呀？

「搵唔到佢抬頭嘅相」
有無諗過隻貓唔想做搖錢樹比人日影夜影
買齊佢啲商品隻貓會開心啲？

個仆街主人根本淨係想借忌廉哥搵錢

直情商業奇才，死咗又有死忠再去摸條屍然後又買佢啲產品仲有忌廉家族keep住搵真銀

屌佢老母，死左都拎黎賺錢

拎隻貓示眾仲話愛貓

忌廉哥喺胃癌死，想像下隻貓生cancer都仲要比人影相示眾，仲要成日出post影佢

佢老母生cancer可唔可以日日輪椅推佢出去叫人入錢？

反觀台灣果個黃阿瑪 人地主人都話驚會嚇到佢地 唔帶佢地去簽名會

其實舖頭貓香港好普遍，忌廉哥有何特別之處受人追捧

痴撚線 死咗都要示眾俾人摸

呢D先係尊重貓

係時候回帶一下書展忌廉哥比人捉起影相
比人用閃光燈影相
多人到蘋果live 二千人睇隻貓點比人折磨
全部都喺比嬲

係咪藍屍特別鍾意虐待自己d仔女同寵物？

差在整唔到標本咋，你估個藍絲老闆唔想咩

2013年果陣忌廉哥生日會
個藍屍主人抱住隻貓
隻貓都開口露牙警告人唔好再影佢
結果呢
死咗都仲要用條屍搵錢

個藍屍主人咁樣對隻貓
隻貓比人圍想走呀

真係愛佢嘅主人會重視佢嘅情緒多於點生財
有啲位擺明係唔中意 病左仲要搵佢尼搞

個主人真係痴撚線

睇忌廉同主人互動
同埋黃阿瑪同奴才既互動
就知邊個係愛貓
邊個當貓係搖錢樹

睇返啲相真係好似好慘

死左都繼續當搖錢樹

好中意忌lim哥但覺得佢好慘

睇其他貓貓kol啦